#
msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"

msgctxt "field:account.configuration,default_category_account_expense:"
msgid "Default Account Expense"
msgstr "默认帐户支出"

msgctxt "field:account.configuration,default_category_account_revenue:"
msgid "Default Account Revenue"
msgstr "默认账户收入"

msgctxt ""
"field:account.configuration.default_account,default_category_account_expense:"
msgid "Default Account Expense"
msgstr "默认帐户支出"

msgctxt ""
"field:account.configuration.default_account,default_category_account_revenue:"
msgid "Default Account Revenue"
msgstr "默认帐户收入"

msgctxt "field:account.create_chart.properties,category_account_expense:"
msgid "Default Expense Account"
msgstr "默认支出帐户"

msgctxt "field:account.create_chart.properties,category_account_revenue:"
msgid "Default Revenue Account"
msgstr "默认收入帐户"

msgctxt "field:analytic_account.rule,product:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "field:analytic_account.rule,product_category:"
msgid "Product Category"
msgstr "产品类别"

msgctxt "field:product.category,account_expense:"
msgid "Account Expense"
msgstr "账户支出"

msgctxt "field:product.category,account_parent:"
msgid "Use Parent's accounts"
msgstr "使用父类别帐户"

msgctxt "field:product.category,account_revenue:"
msgid "Account Revenue"
msgstr "账户收入"

msgctxt "field:product.category,accounting:"
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

msgctxt "field:product.category,accounts:"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "field:product.category,customer_taxes:"
msgid "Customer Taxes"
msgstr "客户税"

msgctxt "field:product.category,customer_taxes_used:"
msgid "Customer Taxes Used"
msgstr "在用客户税"

msgctxt "field:product.category,supplier_taxes:"
msgid "Supplier Taxes"
msgstr "供应商税"

msgctxt "field:product.category,supplier_taxes_deductible_rate:"
msgid "Supplier Taxes Deductible Rate"
msgstr "供应商可抵扣税率"

msgctxt "field:product.category,supplier_taxes_used:"
msgid "Supplier Taxes Used"
msgstr "在用供应商税"

msgctxt "field:product.category,taxes_parent:"
msgid "Use the Parent's Taxes"
msgstr "使用父类别税"

msgctxt "field:product.category-customer-account.tax,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:product.category-customer-account.tax,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:product.category-supplier-account.tax,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:product.category-supplier-account.tax,tax:"
msgid "Tax"
msgstr "税"

msgctxt "field:product.category.account,account_expense:"
msgid "Account Expense"
msgstr "账户支出"

msgctxt "field:product.category.account,account_revenue:"
msgid "Account Revenue"
msgstr "账户收入"

msgctxt "field:product.category.account,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:product.category.account,company:"
msgid "Company"
msgstr "公司"

msgctxt "field:product.product,account_category:"
msgid "Account Category"
msgstr "账户类别"

msgctxt "field:product.template,account_category:"
msgid "Account Category"
msgstr "账户类别"

msgctxt "field:product.template-product.category.account,category:"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "field:product.template-product.category.account,template:"
msgid "Template"
msgstr "模板"

msgctxt "help:product.category,account_parent:"
msgid "Use the accounts defined on the parent category."
msgstr "使用父类别定义的帐户。"

msgctxt "help:product.category,accounting:"
msgid "Check to indicate the category is used for accounting."
msgstr "勾选标明此类别用于记帐。"

msgctxt "help:product.category,customer_taxes:"
msgid "The taxes to apply when selling products of this category."
msgstr "销售此类产品时适用的税费。"

msgctxt "help:product.category,supplier_taxes:"
msgid "The taxes to apply when purchasing products of this category."
msgstr "购买此类产品时适用的税费。"

msgctxt "help:product.category,taxes_parent:"
msgid "Use the taxes defined on the parent category."
msgstr "使用父类别定义的税。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_missing_account"
msgid "There is no \"%(field)s\" defined for \"%(name)s\"."
msgstr "\"%(name)s\" 没有定义字段 \"%(field)s\"。"

#, python-format
msgctxt "model:ir.message,text:msg_missing_taxes"
msgid "There is no account category defined on product \"%(name)s\"."
msgstr "产品 \"%(name)s\" 没有定义帐户类别。"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_category_accounting"
msgid "Any category"
msgstr "任意类别"

msgctxt "model:ir.rule.group,name:rule_group_category_default"
msgid "Not accounting category"
msgstr "无会计类别"

#, fuzzy
msgctxt "model:product.category-customer-account.tax,string:"
msgid "Product Category - Customer - Account Tax"
msgstr "类别 - 客户税"

#, fuzzy
msgctxt "model:product.category-supplier-account.tax,string:"
msgid "Product Category - Supplier - Account Tax"
msgstr "类别 - 供应商税"

#, fuzzy
msgctxt "model:product.category.account,string:"
msgid "Product Category Account"
msgstr "产品类别"

#, fuzzy
msgctxt "model:product.template-product.category.account,string:"
msgid "Product Template - Product Category Account"
msgstr "模板 - 账户类别"

msgctxt "model:res.group,name:group_account_product_admin"
msgid "Account Product Administration"
msgstr "帐户产品管理"

msgctxt "view:account.configuration:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

#, fuzzy
msgctxt "view:account.create_chart.properties:"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "view:product.category:"
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

msgctxt "view:product.category:"
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

msgctxt "view:product.category:"
msgid "Taxes"
msgstr "税"

msgctxt "view:product.template:"
msgid "Accounting"
msgstr "会计"
